男/女朋友係唔同國籍嘅人可以點keep

如題
呢個情況好似仲慘過long d
有冇巴絲有成功例子分享下點樣keep住

我無女朋友我唔撚知
我估唔同國籍情侶 彼此既新解感會多D
所以比較容易Keep住段感情?

女朋友係韓國人，宜家係日本做緊野
其實都只係每日facetime，有假就飛日本
都覺得好難keep，始終大家身在唔同國家，仲要唔同語言
利申：用日文，都唔係大家母語

有無試過去學韓文黎哄女朋友開心？

冇野個woo,可能你港女，人地受唔住

學韓文

溝通唔到會唔開心，第一個日本女朋友咁樣散

我都想知

我都想知
真係好難keep 就分手

女朋友係韓國人 大家用英文 不過大家都出國好耐 諗諗下我係咪唔等於關同國籍

唔同國籍

有自學緊 不過進度好慢